Chan Yuen-ting suffers embarrassment as she makes football history

You may not be aware but Chan Yuen-ting made football history earlier this week.

The 28-year-old became the first woman to coach in an inter-continental football competition by leading out Hong Kong side Eastern Sports Club against the Chinese outfit Guangzhou Evergrande in the Asian Champions League.

The 28-year-old took the reins at the Mong Kok Stadium last season and inspired Eastern to the Hong Kong Premier League title, losing just one of her first 15 matches in charge of the club.

In the process, she became the first woman to lead a men’s football team to a domestic, top-flight championship.

That’s some going - especially when you take into consideration her young age. Chan doesn’t turn 30 until October 2018.

HER HISTORY-MAKING MATCH DIDN'T GO WELL...

Sources:

入條link繼續讀太長

Ching we not know london....

go donlon and know london